留低一句英文句子 我用西洋書法寫出黎

如題
想練下字

寫得唔靚各位巴絲輕手啲唔好屌得咁大力

I go to school by bus

Do not go gentle into that good night

It's better to know it was wrong than to think it could have been better.
謝謝

FUCK MY LIFE

Greatness from small beginnings

Never say Never

words are the source of misunderstandings

You deserve better

You make a living out of what you get, but you make a life out of what you give

You only live once.

if you can't smell the fragrance don't come into the garden of love

It's better to burn out than to fade away

The quick brown fox jumps over the lazy dog

La vie est une fleur dont l’amour est le miel.

LiVE A LiFE U Will REMEMBER

加油呀

The world is a book and those who do not travel read only one page.

Hello I am Izak

I’ll just keep on making the same mistakes

c’est la vie

My name Jeff.

You are what you eat

You Know Nothing, Jon Snow.

Keep calm and carry on

The biggest risk you will ever take, is not taking one at all.

樓豬走數乎

留名

your face your fate

You have failed this city

Nothing more could ever be the same

前晚先啱啱摷得返枝筆出黎，見笑了

巴打啲字好靚

獻醜

枝平行筆我係貪得意買黎玩的
啲墨好稀，啲紙亦都好求其
相比起真係有寫開果啲有極大嘅進步空間嘅

I can do all things...

我唔識擺字 sry

The world only makes sense when you force it to.

想寫得嬲啲 但係
細力啲thx

It is only when special and exceptional circumstances clearly transform the relationship between a particular driver and a particular passenger into a special or different class or category of relationship that the case will be one in which the duty of care owed by the particular driver to the particular passenger will be either expanded or confined by reference to the objective standard of skill or care which is reasonably to be expected of a driver to a passenger in the category of a case where that special or different relationship exists

Meet Me in Montauk.

想要個字
Okay.

擺位太畢 sorry

You are my Sunshine,My only Sunshine

Yes you do indeed.

A heart that's broke is a heart that's been loved

How strange it is, that after all that, we are strangers again.

Who give a fuck?

If you remember me,then I don't care if everyone else forgets.

Find hope from despair, life will become brilliant.

Time will prove.

個g字衰左

I has a key

Just Do It

Do you love me?

I love gakki

Lose of none

Arrow?

I miss you so much

yup

what's past is prologue.

Only need the lights when it's burning low